有冇發覺D飛髮佬有個剪髮方程式?

剪左咁多年頭 無論講想點剪或姐比埋張相佢睇 佢都係得一種剪法

就係 鏟左右+碎頂+剪陰=柒頭

唔好彩既話鏟得衰隨時變埋大陸佬D平頭裝咁 起哂角成個軍佬咁屌

自己買個鏟自己剪好撚過 起馬唔洗賭飛髮佬今日心情好唔好

出面剪收你百幾蚊都係求尻其用呢個方程式 比相就望兩眼 就話嗯嗯嗯
結果同張相9成似 同 YAHOO拍賣 D臭鞋一樣 9成新

唔好剪咁短=唔好剪咁少
得喇知道你D刀法西利喇

有冇做剪髮既巴打答下
班仆街係咪玩野嫁屌你老味